車撚入

一人一個香港買車嘅理由
因為香港地公共交通方便 ,加上香港停車位少, 養車又貴
除咗因為興趣而玩車之外仲有咩原因

Please enlighten me

買時間同舒適，唔洗迫地鐵，一定有位坐有冷氣
半個鐘一班巴士你等埋我果份
總有地方係交通工具去唔到

溝撚曬d女

住村屋

開心

多謝絲打解答

不過舒適同時間，uber或者的士都可以做到，仲唔洗煩搵位泊車。點解一定要買車

暫時最駁唔倒嘅原因

Call的士或者uber 唔得咩

究竟你有無試過坐的士

又唔過海塞車又要睇d仆街面色，高峰期又未必有車，你估架的士24小時standby俾你咩

其實的士好污糟，你覺唔覺？如果你女友著住條短裙，條底褲就直接坐落去

Uber好難call，繁忙時間一係冇車，一係收兩三倍

巴打 何出此言

所以我都加咗或者uber
不過都明白你嘅concern

平時坐又唔係好覺 下次留意吓

可以車震

錢多，吹呀

駁唔倒

係愛呀

買時間舒適合理，有位坐就巴士都做到
今時今日已經好少巴士路線係三十分鐘一班
地鐵加巴士加小巴加的士 仲有地方係去唔到？

住既地方
方便

住村屋 免費車位
加上番工去到公司門口起碼要個半鐘
自己揸車半個鐘就到

上面全部咪害人，香港揸車根本玩自己，公共交通極方便，又平又唔洗塞車
千祈唔撚好揸

既然你本身已經認為無需要揸車
你就咪揸喇 唔好阻住條路

認同